如果足球九宮格有世界盃 阿朗一定拎到冠軍

如果淨係計射死球 根本已經贏晒 建議分拆項目出黎再鬥過